今晚8點特首辯論(4）之胡仔夠鐘訓

醒了

遲左

胡：加入唔到